買正股玩到悶 想滾大啲 有冇咩Opinion推介？

正股回報太低 想學下新野玩下opinion 一眾巴絲有冇心水推介

認真post 假膠勿擾

你咪假膠

假乜撚

假

珍

買開onion

推

幾錢隻？

opioid 先搵到錢架 可以學下波叔